# 
# Translators:
# Wayne <wayne.cw.kao@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: concrete5 packages\n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-25 16:33+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2017-08-03 13:33+0000\n"
"Last-Translator: Wayne <wayne.cw.kao@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/concrete5/concrete5-packages/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.4\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-KeywordsList: t\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: C:\\Work\\addon_image_slider\n"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/add.php:2
#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/controller.php:2
#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/edit.php:2
#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/fileset_row_include.php:1
#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:2
#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/image_row_include.php:1
#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/view.php:1
#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/controller.php:3
msgid "Access Denied."
msgstr "存取被拒"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/controller.php:30
msgid "Display a group of images in a slider."
msgstr "顯示一個群組的影像於一個投影片中"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/controller.php:34
#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/controller.php:16
msgid "Image Slider"
msgstr "影像投影片"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/controller.php:39
msgid "Choose Image/File"
msgstr "選擇影像/檔案"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/controller.php:40
msgid "Please choose at least two images."
msgstr "請至少選擇兩個影像"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/controller.php:41
msgid "Please choose a file set."
msgstr "請選擇一個檔案組合"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:18
msgid "Choose Images"
msgstr "選擇影像"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:19
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:24
msgid "Looping"
msgstr "迴圈中"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:25
#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:34
msgid "The images should:"
msgstr "影像必須:"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:27
msgid "loop continuously"
msgstr "連續地迴圈"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:28
msgid "have a beginning and an end"
msgstr "有一個開始和一個結尾"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:33
msgid "Transition Type"
msgstr "過渡類型"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:36
msgid "fade between images"
msgstr "淡化於影像間"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:37
msgid "scroll horizontally"
msgstr "水平地捲動"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:38
msgid "scroll vertically"
msgstr "垂直地捲動"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:43
msgid "Playback Controls"
msgstr "播放控制"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:49
msgid "None"
msgstr "無"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:56
msgid "Arrows on Edges"
msgstr "邊緣的箭頭"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:63
msgid "Movie-Style Controls, in"
msgstr "電影-樣式控制, 於"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:65
msgid "Upper Left Corner"
msgstr "左上角"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:66
msgid "Lower Left Corner"
msgstr "左下角"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:67
msgid "Upper Right Corner"
msgstr "右上角"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:68
msgid "Lower Right Corner"
msgstr "右下角"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:76
msgid "Include play/pause button."
msgstr "包含播放/暫停按鈕"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:92
msgid "Autoplay"
msgstr "自動播放"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:93
msgid "No"
msgstr "否"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:94
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:99
msgid "Display Duration"
msgstr "顯示歷時"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:104
#, php-format
msgid "While playing, display each image for %s seconds."
msgstr "當播放時, 顯示每個影像 %s 秒"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:118
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:120
msgid "Custom Slider"
msgstr "自訂投影片"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:121
msgid "Images from File Set"
msgstr "檔案組合的影像"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:125
msgid "Order"
msgstr "順序"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:127
msgid "Display Order"
msgstr "顯示順序"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:128
msgid "Random"
msgstr "隨機"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/blocks/image_slider/form_setup_html.php:136
msgid "Add Image"
msgstr "加入影像"

#: C:\Work\addon_image_slider/packages/image_slider/controller.php:12
msgid "Provides a full-featured image slider."
msgstr "提供一個完整精選的影像投影片"
